無港朱澳之前，澳門人揸車有咩意義？

如題

喺啲內街不停油門逼力油門逼力
燈位比例算少過香港
但不停過路口
練眼力
右中左望鏡右中左望鏡
技術少啲都唔得

咁辛苦

佢地當練賽車遲D落場安全好多架

以前澳門連氹仔只得一條澳氹大橋嗰陣
一塞車就係試手掣逼力嘅時候
下下開停都一定要落手掣
否則上斜溜後 (嗰時邊有 hill start assist)
落斜踩逼力踩到驚
後尾友誼大橋
就成為全澳最長最飛得嘅公路
填埋路氹之後
就多好多路行
就好似由旺角去咗沙田咁

啲分化狗真係好撚悶

所以咪咁多綿羊仔
我老母話，五十年前，澳路氹都係用雙腳行，行完都係幾個鐘嘅事

三十年前澳門係用馬黎代步，on9 樓豬

而家都冇用，澳門得600架可以上橋，香港300架

咁澳門d行路撚咪好快完post

車下屋企人返工返學，假期無野做果時車去碼頭過香港買下野又一日，生活都唔錯

咁塞

返放工住市區邊到都塞啦

唔知，成日搭船過澳門，話去路十氹，問我老母識唔識路，佢都話識行，佢行過去個零鐘啦
次次係路環等巴士都話，佢以前行路去都到咗

事實澳門個面積同青衣差唔多
係澳門大既人真係行路快過搭車

55